其實覺得自己嘅衰性格 終有一日會趕走男朋友

同男朋友拍左拖就嚟兩個月
基本上冇吵過大交 就算有磨擦都係我自己挑起
調返轉男友哄返我
咩遲覆呀嗰啲 少少我又嬲
然後今日佢突然同我講約左舊嘅女同事食飯
我又唔開心⋯
個人放心唔落 下下管住我又覺得自己煩
求屌醒
未睇過男友電話 成日想睇又唔敢⋯

唉我都知自己冇鬼用

如果佢回真絲 姐係佢係臭雞

唔係性格衰 係你冇自信

其實就咁睇 你男朋友都對你幾好幾有交帶啵
反而感覺絲打你幾缺乏安全感

我認 而且我都覺得自己份人好多疑
容易想得太多
明明尋日同男朋友之後都冇咩嘢 都有傾返嘅
但唔知點解佢今日態度冷淡左 講嘢變到一個emoji都唔俾我 返到公司食飯都係我問先講
Omg 男朋友我知錯了 原諒我啦

好驚⋯ 其實我第一次拍拖 好多嘢都唔識拿捏⋯
有冇人可以教下我？

同埋見到上完ig 但好耐先覆WhatsApp..
我就心好痛⋯
之前都唔係咁嘅⋯
唔好嚇我

我諗你都真係緊張你男朋友，先會咁擔心姐
不過成日係咁形住形住
其實都幾唔好受

我都唔知可以點呀

過來人可以話你知 唔好逼得對方咁緊 對方呢刻仲好愛你仲忍到 但你再係咁 佢只會愈來愈淡 第時鬧交一定會鬧得愈來愈嚴重 是但一次都足以分手

先果兩個月就咁
好辛苦
第一次拍拖唔係借口可以比你咁做

好，今晚打俾佢傾傾
我知錯了！

唔洗講太多你內在想法 最緊要係行為上改變 有咩唔開心 佢唔過份的話 扮無野啦

絲打
都明第一次拍拖 可能都真係未係咁容易拿捏到D位
唔介意既話都可以tg我傾傾